\begin{question}[section=3,subtitle={BIBO-Stabilität},difficulty=4,type=mdl,tags={}]
	Geben Sie eine nicht BIBO-stabile Übertragungsfunktion an! Welche beschränkte Eingangsfunktion würde eine unbeschränkte Ausgangsfunktion hervorrufen?
	\\ \textbf{Hinweis:}\\
	
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}